【E3 2017】吉田修平：本屆發布是有所保留

雖然今年Sony在E3發布會上的表現依然精彩，但是在新作方面相比其它大廠卻是要差上了很多，所以很多關注Sony的玩家非常不滿。對此，Sony全球工作室總裁吉田修平近日在接受采訪時表示：其實Sony是在發布會上有所保留，「新大餅」要留到今年晚些時候再進行公佈。

JagatPlay採訪吉田修平：

吉田修平回答了媒體JagatPlay的提問，他表示：「我們保留了一些東西。這些內容我們選擇不在這次E3上進行公佈。當然，我們的團隊會在今年晚些時候公開更多新聞。」

而在這次採訪中，吉田修平還表示：去年的E3展前發布會上，Sony公佈了三款新硬件設備—— PS4 Pro、PS VR、PS4 Slim，而今年這些設備都已成功上市，因此今年的發布會主要的目的就是進行遊戲展示，也就沒有安排開發者出場進行解說。

在被問及今年的E3發布會上「哪部作品最讓你期待」時，吉田修平回答是《魔物獵人：世界》，他稱讚CAPCOM很擅長開發有趣、可玩性高的動作類游戲。而Sony自家工作室的作品中，他最期待的則是《蜘蛛俠》，吉田表示，這款作品是自由度相當高的開放世界遊戲，每個場景都有多種玩法，例如在發布會上展示的追擊直升機場景，玩家就可以選擇截然不同的路線解決相關事件，在遊玩時，玩家們一定會為這款遊戲的開放性而驚嘆不已。

看來更多的大餅可能要等到今年稍晚些時候的TGS 2017和PSX上才能見到了，我們還是耐心等待吧。

2019年嘅game留返2018 E3先公佈啦

FF7 Remake將成為PS5首輪獨佔遊戲

Tgs

偷人篇訪問，link又唔落

近視又加深了！

我講佢個網站，佢貼過黎都係宣傳自己個網咋嘛，有咩問題

2004年公佈會係PS3出
2017年先出係PS4

FF7 Remake 2015年公佈
前排先大批請人開發

Deep Down 2013年公佈
走數到依家

一向習慣大膽預先N年前公佈定大作
之後延期再延期或爛尾
同特區政府大白象工程有得fight
依家話留力未公佈住
唔知係咪作風保守左
定係策略黎要留前鬥後

打漏左

係仁王2004年公佈會係PS3出
2017年先出係PS4